一人一句搵番前度既開場白

同埋分左手會隔幾耐搵番前度

never

聖誕陪我去旅行

on9揾你老母臭閪

算啦搵嚟都無意思

聖誕有咩做

我比較想知A0 攞到電話之後應該點開口

You seem like fun

猜猜我是誰

同聖誕老人派膠

Hi 我係A0

有冇興趣買份保單?

成日想搵。。但又驚打搞佢。。

你最近還好嗎。。。?

你好似我個前度

你咁多年都冇變過嘅 諗起佢始終個心都係有少少放唔低

呀